---
layout: docs
seo_title: 关于
bottom_meta: false
sidebar: []
music:
  server: netease   # netease, tencent, kugou, xiami, baidu
  type: song        # song, playlist, album, search, artist
  id: 1811921555      # song id / playlist id / album id / search keyword
  autoplay: false
---

小高，就是我啦！
没有什么爱好，运动只会羽毛球，跑步也还行吧！
不喜欢抽烟（一辈子不抽），不喜欢喝酒（一生不喝），也没有女朋友(๑°3°๑)，喜欢计算机技术.
这个博客建立在大一，但是学习技术从初一就开始了！
我用这个博客记录自己的大学生活吧！

关于编程
c语言：——
python:____

{% link 书写文章, https://hpp.aoian5173.workers.dev/hpp/admin/login/, https://cdn.jsdelivr.net/gh/xaoxuu/cdn-assets@master/logo/256/safari.png %}


# 友情链接

1.一个湖大的土木自己人，但是技术水平广泛
{% link 贰猹的小窝, https://noionion.top/, https://noionion-picture-bed.oss-cn-hangzhou.aliyuncs.com/img/head.jpg %}

